突發戰線! 一齊投訴到689冇得用Facebook! | 大君伐

突發戰線!
一齊投訴到689冇得用Facebook! |
大君伐(第1節)
20年10月13日

香港花生
213K subscribers

主持：陶君行、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: